想生日前整頭髮 有邊間好可以介紹比我

budget below 800$ .
想焗油 染髮 同 洗剪吹

唔要hardsell ，唔要求其

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

要黃店 唔該

見過有fd share Angus_hair
黃店但睇落唔平
你可以去ig問下價

好呀，唔該源仔

土瓜灣six2hair&nail
我都準備試

試完比feedback我好冇